﻿> TimeManagerScope (z UseMipmap)
> 
> - Visualize thread bude mít vlastní time manager

Jako provizorní řešení jsem z Visualize thredu time manager nepoužíval. To je rozhodně chyba, pokud někdy trvají třeba některá D3D volání dlouho, je třeba to celé nějak rychle předčasně ukončit. Pracuji na nápravě.
